[勿忘五大訴求]Pokemon Masters (17)| 寵物小精靈

[iOS/An] Pokémon Masters (17)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。
------------------------------------
狼人=神

新Post留名

留名
等改版

LM

lm

更新左唔洗打大修都有頂級素材
又可以開心農場

Ultra Hard Strike auto咗3次都輸
其他冇難度

天然鳥都會輸?咁仆街了

打親大修auto
永遠都只係贏得第一場
是咪劇本？

大修冇記錯就天然鳥隊auto 100%會贏 然後就係火稚雞 + 雷超 + 超能貓 都係高勝率 + 極快打完

四天王筆記點拎

修練Super expert 3% 大修練vh 10%

唔記得用過咗

小總結 天然鳥修煉Tier 0

打第8場中咗一本

屌佢個banner 以為今日出超夢夢

12月5

覺得只要一日出大招會轉移target, 所有mega之後先有勁招嘅都無可能重光
因為打ex嗰啲你一將target移落自己幾乎等於下個到你死 咁你mega進化之後曉飛都無用
打其他嗰啲關未mega進化到又已經打完咁滯 唔會有需要用到mega進化

冇天然鳥好撚煩

要手動打

都係auto, 但隔幾場就輸1次

天然鳥配乜組隊auto?

是但兩隻buff我係火稚雞同大菊花

終於都要執了

認真？

巴打嚇鬼咩

當然唔係係佢講到好似想收皮咁

你唔覺得其他驚嘅Thanksgiving冇呢隻咁應景咩,營收咁差

終於肝咗第一隻lv120
Lv100到120 要 121本金書同1本銀書

我升咗蜥蝪王先之後可能黑魯加 因為要肝超夢夢

今個星期目標蜥蜴王/黑魯加/天然鳥/巴打加油

幾時出小渡+啟暴龍

差唔多1月頭，而且個event 佢有專屬bgm

超夢夢暫定係點有？

刷800張活動券

哇屌 黑魯加同蜥蜴王係mvp?

惡豹,高竇貓,長毛狗 預計特防高物防低 用黑魯加應該要狂咬

嗱嗱臨升返覺 棄左好耐

原來呢個Ac無黑魯加

但物防低用狼人唔係就得咩？

駁唔到 以防萬一有咩抗爆擊之類啦

但依家打筆記仲有無得用S/L大法

Bug已fixed

老老實實咁肝啦唯有

打普通修練都會跌，琴日肝左21本出來

E4書？ 西利

係，super expert一路打料一路跌

好耐冇玩，想問升咩好

升木守官先

有狼人都要升木守宮？
咁狼人+木守+蛇定菊草好

狼人同木守宮優先
蛇同菊草睇邊隻有愛 2隻都好用

木守宮依家有得進化 所以好好用

升爆了
又型又勁

咁唔升菊草了

跟你地用天然鳥+雙BUFF寵真係可以打哂啲修練
招技跟BUFF黎提升仲要防清BUFF

天然鳥掛技之修練好ON9
左面超能剋 反而出空氣斬出到死 先開始落BUFF 用1技
好想洗左招空氣斬走

冇學空氣斬

等佢出換招

免費角色100% AUTO 紅色UH

鵝 狗 海獅

刷完8本E4仲要刷百鳩幾本level書, 先升得好一隻5星, 好on9

隔一兩個禮拜on一次睇下有冇石送啦。
今日on原來送幾千石
啊屌 又走去抽下啦
都係未有木守宮放置玩都唔肯中比我 10抽無加乘真係好on9

我同你一樣 每個pool抽一次 up果隻每樣中2隻

5星都冇

唔係100%，拍組技有機會慢過對面，然後就會輸

我試左幾次得一次快過對面sync move但都過到喎

鵝 90lv
狗 100lv 要放中間位
海獅90lv/110lv更佳

佢update左篇文話海獅miss得太多會輸, 大概95%勝率, 110lv獅會快啲

_ _ _ _ _

我個人試左10幾鋪未輸過

刷素材auto 必過team:草蛇 天然鳥 夜靈

鵝換雞可以打快啲

倒左2萬石無天然鳥

刷左個零鐘得3notes
頭先突然啱啱7場5notes

14 5

睇來洩左道氣

我試過8場8 notes重要係Ultra hard 嚇到我都唔合佢係咪調高咗機率

放中間有咩分別

打緊都未出過Note

一屌完即刻出咗一本

一個月3本四天王筆記
我auto一兩個鐘都有啦

twitter都幾多人屌交易所晒鳩氣

之前見佢銀換金 50換1 得返限時
以為遲D會加價 換左勁多
宜家變左10換1 虧晒

原來仲有呢2個item 未出

下面本筆記見到都唔開胃

今鋪真係on9左
諗住升隻天然鳥上120lv可以auto得快d
升完之後場場比人集火過唔到

唔係睇仇恨值先咖咩

天然鳥120lv 622.5
100lv草蛇612
真係好撚on9
搞到我要升埋大比鳥上120先auto到

全部升撚晒佢

唔係喎 計錯左
但總之我用天然鳥草蛇夜靈
95lv係100%過 升完120成日輸啦

升埋草蛇咪搞掂

lv cap可能遲d去到150

同以前嘅Shuffle出RML波板糖令啲寵Lv上限由10升到最高30一樣

我拎完黑卡之後都好少再玩

正常舊年年初已經停止開發冇再放新內容
(可能因為日月主打Z技但呢隻game仲係以XY嘅超進化做基礎? 而垃圾劍盾更加一次過廢哂超進化同Z技改以極巨化取而代之仲要刪咁啲反而呢隻game會有嘅寵添)
所有活動每24星期/(個別小精靈)每年指定日子無限Loop

升埋草蛇

留名

幾時有超夢打

tmr

任地獄洗腦成功

呢個Post標題最尾5個字要改做宝可梦

sor

Giovanni & Mewtwo attack! | Pokémon Masters

就快肝得

肝完等Lance/竹籣

個活動唔係引人回巢用架咩
未改好coop pace就叫人肝咁多場

Very hard 好似有料道

有得無限刷四天王筆記

打呀 終於有興趣肝

Auto刷Very hard就算Expert 要手動之餘重要難打到

very hard點打???街場過唔到..

帶隻黑魯加清兩邊然後物攻中間,完

但隊友冇黑魯加

Super Hard街場打唔贏

狼人 木守都得
重點清左右

其實隊友有隻豹最好Expert應該又係3狼人完場

其實應該唔洗 特登肝
一日應該有2百本書左右
4日搞掂

Expert有啲難度

要肝升技升星

都係刷Hard算VH冇豹就auto 唔到

VH 我auto到
不過Super Hard 一係要豹 一係用Crygonal

啲人auto VH多數放黑魯加 , 蜥蝪王 , 狼人 全120

Crygonal 應該方便啲始終全體

打完一次三倍
刷單人 仲好

Auto VH算
SH 冇人有呢2隻 唔洗玩
SH reward 係 300石 + 頂級材料每樣x 3

有冇人想組隊手動刷expert

Expert 幾何雪花 MVP

SH過咗一場就算啦 啲人見我用Crygonal就走場jm9

我!!!

expert點打 我人手都輸

Crygonal 黑霧 > 物攻打右 特攻打左 allin 狼人中間

一入場用黑霧有用咩 唔係要等對面出拍組先?

佢第1下技就係全體662

好難打 隔離兩隻痛到仆街 已經集火左隔離兩隻

咁帶雪花 蜥蜴王 狼人
雪花黑霧之後就換打手？

係,變easy mode

我有黑狗, 黑豹, 狼人 可以點打expert?

我打完expert得幾罐s飲料
睇運?

街場D人唔識物攻打右 特攻打左...

點解打曬單人同協力
去交換個頁都係話要完成活動關先換得

SH打一次夠啦 farm VH算

打齊800開關

打單人3粒3粒仲快

一隻雪花carry全家

有冇巴打一齊打expert???

過多幾個鐘就開始識架啦

on9單人冇得連戰

狼人係咪兩個buff各一次，然後狂打中間，
雪花等人出?

我係一開場等佢開buff就用雪花 轉打手打2邊
然後佢開拍組之後再轉雪花 用+特防 再de佢buff

仲係好多人見到雪花走場

好多人用果隻垃圾黑狗

巴打除左雪花仲有用邊2隻?

掛機專用 勁野黎

留名
有雪花易打超多

佢最on9係素材關有得連戰story又冇

黑魯加正喎 得佢可以雪花完安心掛機auto

expert得素材無卷？

黑狗 狼人 隊友都有雪花 佢見我用一開波就轉左打手
其他寵唔記得

頭先打左係得300鑽同每個紅藍綠素材3枝

O哂嘴

太耐冇玩，
呢隻野真係有用?

當然有幾關Ex可以鳩叫 而家咪又係得蜥蝪王同埋狼人可以跨屬打 其他打返剋屬點都唔會差得去邊

d路人打expert又大比鳥又叉字蝠
真係好撚野

叉字蝠咩玩法

我以前一直覺得佢鳩叫好低攻，
不如用狼人強攻一隻

我都見，比人掉石掉死左

隻超夢夢會中毒,見到了

扣得個少少,都係收皮吧

其實應該刷咩難度

vh 一場27

有黑豹/狗 刷 多人第三

thanks，有冇咩隊可以auto?

個個都係黑魯加 蜥蝪王 狼人auto 睇下你肯唔肯做一開始手動雪花嗰個

我就同NPC 1,NPC 2 auto
雪花清完buff之後換黑魯加上嚟auto

我試左兩場呢三隻冇雪花都輸

同NPC 打 雪花 然後換黑魯加開Auto 最穩陣

ok我試下，thanks

求兩位幫忙打Expert

我帶雪花，狼人，黑魯加

555 988 686

物攻打月石，特攻打太陽石

真係work ,thanks

同電腦打work左

堅，感激

電腦勁過豬隊友,起馬穩定先

要打3000白券 1500紅券

唔止啲升星券好似可以換到20張 見唔到盡頭咁 我估起馬要7K 白券

可以換到技lv.5 升到6星 肝到cls 我諗3,400場VH走唔甩

呢兩個位換完會刷新+加價

肝完3,400場VH嘅超夢夢數值
技118傷

所以話佢應該改完coop先出活動..刷到2046

係今次重要唔full auto 得 要手動黑霧一下先可以auto

雪花突然上神枱
2隻野識自爆

刷邊關比較有效率？hard定very hard？

你地點刷咁快?

hard 可以full auto 但我覺得vh 都唔算慢所以刷vh,係要帶雪花手動煩

邊隻係雪花？

雪花加NPC點打Expert

見人地隻豹一野4千vh超夢夢

雪花開完煙之後換狗，洗唔洗buff左再吠？

我搞錯左 expert 都係要同人打

雪花同木守宮都係mvp
要殺到第一隻石先，之後用第一隻打手頂拍組，轉雪花清第二次buff, 再用雪花食自爆，第二隻打手殺超夢夢

VH得21張
H有18張
係咪我睇錯

是講運氣的
Vh見過1+28
H又1+13

覺得第2次buff唔使清 因為第2輪清咗buff都照樣俾佢秒
頭先有場街場過到 1個放煙之後3個都係蜥蝪/狼
係自爆之前已經清晒兩粒石 第2輪可以專心圍毆隻超夢夢

同NPC過左expert, 佢兩個用惡天王突然開buff

幾何雪花

根據自身buff嚟射係咁 同大菊花一樣

換黑魯加個刻是但撳一招buffauto會幫你開晒佢

出超夢都推唔爆一個post

啲人帶貓唔偷buff係想點
已經等左你一turn先放霧架啦

呢啲成個npc咁 99% auto

界限突破同學招，需要板木專用小喇趴。

神獸活動好撚肝

一係冇野做,一有野做就起馬要肝幾十粒鐘營運係咪搞錯啲咩

有無清可以帶我打exd街場友帶喵老大個d撚野真係唔想打

>defense
all or nothing!
>ok 我再defense
all or nothing!
>心諗你夠鐘放snatch啦掛
night slash!

099 164 740

宜家入無通知

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

我再開

THX巴打
等CODE

194 913 912

2人照開？

你有無帶雪花/豹?

我有雪花 冇豹

試下2人照打無計

巴打 add id先

成日開room都話fail

3106-9961-9172-0805

已加 我係大力鱷

我開場啦 你帶幾何先手?

481203743

巴打你幫手開room 我join 唔該晒

我用 120 黑魯加 120 土狼 同雪花

入房
481203743

打完月亮 要打太陽 太陽會幫超夢夢補血

物攻打佢好RJ洗唔洗換黑魯加打?

HONEY巴
483977787

我轉木守宮

新活動好玩？

巴打們好波

THX兩位巴打 感激不盡

黑狗未mega進化無得特攻集中打一隻
蜥蜴好啲

轉左蜥蜴 搞掂

原來日日都有得打一次X3
聽日再一齊打

要夜晚8點後先得閒 等你invite

聽日再係post quote巴打
但honey巴係邊個

唔好玩，但係有免費超夢夢同埋要刷夠料先升到120lv

打完800
重要打幾多先換晒d野

上面有巴打話要打7-8k先升到120

升到85已經冇晒d料
招同被動又要
真係有排刷

一日打八百 即係十日就搞掂

唔係升120 係20張5星升星券,姐係各能力值 + 40
7K-8K都係估計,未知後面要幾多我都係換咗2次,要兩種色券各換10次

都唔難既其實 我今日斷斷續續咁打而家都1k5了

有風話要16k 未FC,唔知係紅白總合定係咩,等解包ing

有冇巴打帶expert

我想問下新活動每局只係刷到2張卷？😅

完全體超夢夢 需要13800 白券
紅券未計

打多人

紅券 4750

係根據每換一次升星券之後嘅價格增長計

13日內打500場coop vh / 1000場coop h

嗱冇活動丫嗱
宜家肝到你冚家拎

4隻5星 仲有隻菊草葉）

咁早Allin?

好耐冇玩，想問帶暗貓係咪可以唔帶雪花

同埋冇蜥蜴，配狗+狼得唔得

當然可以

我決定用Ios個switch control掛超夢夢solo story3白1紅 3,4招技一場

有冇tg group 一個人玩好悶

到底要幾咁無腦先會做得出夜靈排頭之後接黑魯加

隻黑魯加接到夜靈 buff上場都夠鐘食拍組啦，仆街要咁打就未auto la

街場成日遇到啲手殘嘅
雪花擺頭位咪諗住俾佢放黑霧 唔使自己放
但係硬係要等月石打完第一吓先放得出

過左expert
要刷既應該刷vh定expert快？

每日三四十場
Ok既

expert得罐頭 無活動item

vh刷最快？
一場得廿幾張

冇計呀
睇下官方會唔會加多d booster

大家用緊咩隊刷 係咪唔抽新嗰隻貓就無得刷

黑狗 蜥蜴王 狼人
Vh auto冇乜問題

無黑狗有無咩推薦

剛剛十連抽到新嗰隻惡貓 睇黎可以刷了

得蜥蜴王同狼人另一隻擺咩好

新果隻

雪花

酷豹搶奪完開拍組一野4千攻

ios switch control 一晚差唔多2000 張券

刷單人？

係，帶隻雷超同單體技3,4下清場

我嫌太麻煩無得禁再次挑戰

所以可以用Switch control 解決

你點set? 我淨係識set再次挑戰一個掣果啲

咁都得

Set都唔洗set 我有個連點器

求教學

你set switch control嗰陣用手勢就得

ios switch係app？

姐係一分鐘禁一次再挑戰就得？

鳩撳30分鐘應該可以維持4粒鐘到

要set 2個位既手勢唔會禁錯咩？我試過會禁錯其他野搞到loop唔到

唔明 入到去要點set

我set左邊偏下同中間最下 唔會撳錯

高技巧

唔識用有冇手把手教學

expert係咪只會跌3罐水 重置左3倍都可以唔駛打?

淘寶買

我都係咁set
但係今朝瞓醒見到
卡咗係話有人斷線問我轉唔轉AI嗰個畫面到
屌成晚冇打到

禁貪心打coop 自動打就打單人啦

好複雜
6s係咪做唔到

sorry想問對戰的盡頭嗰關係咪未出

打夠800張白卷

thx

expert係咪過一次得，
街場啲垃圾好難頂

你唔打綠樽嘅話係

綠樽係咩來?

打罐頭都自己打修練快過佢啦

隻game肝到傻

好耐冇見過人話呢隻驚肝有啲滾動

今日充咗三次電

係咪要4500本紅書，
宜家先刷左700本

想問下 啱啱玩係咪衝主線劇情 之後先打超夢？

想問下點解我玩到40 lv就話max左，無得再升
利申新手

team menu入面第4個限界突破升lv上限

2MB更新仲以為改要求

點解我無呢個button

咁一路推故事
過某關之後會開一關係機能解放

好的，感謝

有冇巴打整下個#1
好多野都過咗期

街場一場expert都過唔到

如果佢禮拜六日俾多幾次加乘就好喇

個2mb更新咗乜？

宜家3K
計一計感覺似要13K 白劵
不過紅劵比白劵難刷
唔知刷到幾時

13.8K 白
4750 紅

sad as fuck

頭四個係換啲乜？
淨係換升星券就得？

頭4個係升技用
暗影球同埋精神念力 升到lv.5會由99技傷 > 118技傷
拍技會由250 > 300

升星券就必換啦,多100 hp 同各能力40

想問掛vh隊形要點放

希望刷得切

試下黑狗 狼人 超夢夢
連輸幾場
超夢夢換返蜥蜴王又即刻贏返

今日刷盡佢 聽日維園見

蜥蜴王太強 真係想落超夢夢既一係換走黑狗

後面真係會再加多次價
datamine已出 , 要換晒 =
13100 白券
5050 紅券

唔知幾時開黑霧/搶奪可以開行動順序睇

有冇巴打知超夢夢啲銅銀喇叭總共要刷幾多

有冇人一齊刷超夢3 留tg

Expert係咪唔使刷？
送啲嘢都唔關超夢夢事

每日要打一千卷

拎咗三百石就唔使再打

仆街我宜家先去到呢到，有排。想放棄

抽其他池嘅話都會有
只係機率低好多

想快刷co-op啦

你新玩嘅話 未必夠戰力入vh 係慢好多

而加先6/20 有撚排

其實vh有咩隊穩
我得100lv試過auto有時會輸

有豬隊友咪唔穩

就算有lv120 auto都有機會輸

巴打 升咗lv技未
我升完先lv技先刷power up

所以我宜家刷緊h，
上來睇下有冇穩啲嘅vh隊

升哂 而加長期掛單人關

最穩暫時120 土狼/黑魯加/蜥蜴

10場輸1-2場

都係呢3隻得100
正常AUTO都過到 但伏隊友出貓老大就實收皮

我都係升哂 依家都係6/20 有排刷

幾多lv?

100

打npc?

高竇貓都算
叉字蝠真係唔撚掂

有次撞到電超同電班馬

呢兩隻成日撞但係成日贏
反而成日輸喺打中間/超夢夢開大技前換打手

電馬做物攻打手打月石其實唔弱嘅

仲有啲貓做首發唔偷技

見到超夢夢即刻玩番 你地有無課平石每日抽

拖咁耐都唔snatch就唔好怪我haze

冇
利申乞衣玩家

因為auto要第3輸先識偷 好似係

我上面先話比平時低機率
然後巴打就抽到
好燈

成個feel好有中六合彩但要早瞓返工咁

紅書要多過白書
但白書出多過紅書
但又唔比人2白換1紅

唔明 點樣加價 你意思係呢兩日係優惠價？

13日打13000卷
呢個活動唔日日打/或者遲幾日先開始都收得皮

你買升星券 , 紅咪買一次+50 白券買一次 + 200 ,去到後面紅+100 白+300

1月又有另一隻傳說Pokemon每個月肝一次都幾黐線

邊度有情報

呢種咁肝既玩法，三個月一次都嫌多

我驚就算個肝頂得順，部手機頂唔順

巴哈出左Post
肥大同嗰隻鯊魚

好大機會係要抽

嗰兩隻係抽
Legendary 係另一隻(未公佈)

手機驚既野 遲早復刻
打得幾多就幾多

部手機好快玩完

唔駛擔心，我覺得佢會出隻三柱神或者三性姑比大家休息下ga

天然鳥刷vh 好似幾快

7k白券了 仲好漫長

我
120lv unlocked
all skills learned
sync pair lv 4/5
2/20

暫時打得贏very hard，都唔知打到幾時

我差D星 去到8/20
依幾日已經一直開住刷 其他game hea玩緊
最衰係每換一次就要多D卷去換下一次

各位加油~
好快大家就同我一樣㗎啦

部機壞未，我仲差一隻超夢同7星

刷咁快覆刻無野玩呀

單人3 超夢夢 用咩隊刷最好？

雷超！

咁淨返果兩隻擺乜好？

草蛇+是但

點刷刷到咁快..

但都要出四招先完到一場
有冇方法可以三招完場？

一人有兩部機是基本常識吧~

寧願佢出到ex關咁難但唔使打咁多
擺撚住部手機但我又冇份玩

放棄左
每日打3倍3場就算

復刻嗰陣就係棄驚潮
就好似已經停止開發差唔多兩年嘅Shuffle咁

去到最後要幾多紅白劵?

13100同5050

最後換果一下白劵一飛要2000?

係

一場40秒=2.5白1紅

5000場=5000*40秒=200,000秒=3333.33分鐘=50hr左右

就算掛都要掛足50個鐘

仲差185場 搞掂

我半放棄 打得幾多就幾多 之後等復刻
反正就算呢隻刷齊 咁搞法之後果d都冇癮刷

Expert一場都贏唔到

我 language 得 eng 同 jap

因為我iphone 用英文？

13/20

7/20希望趕得切

CLS剛剛先刷到隻超夢夢技2, 上面咁多人已經就到終點

刷到成日彈game
部機開始壞

啱啱加入
有咩要注意
係咪買定部新電話

真心咩?

開局駛唔駛刷

買定個肝
Btw真心咩

唔好咩

刷返隻五星打手（最好係狼人/木守宮）先開局

買個ac好過啦

狼人勁好多

玩咗幾日 咁我駛唔駛重刷

有小鋸鱷+水水瀬+大嘴鷗都ok嘅
留石等12號抽吓木守宮

好啦
咁我照玩啦

咁呢家係唔係刷隻超夢夢

練度唔夠

咁打咩好

主線/大修練

12號up木守宮???
知唔知幾時up暖暖豬/雷電馬?

好似同一段時間
我都係睇片睇過一眼

超夢夢打單人快D?

11號先啱
有周柏豪木守宮黑魯加同埋暖暖豬再加聖誕拍組

1白1紅

好撚漫長, 應該打唔切

唔是an機應該打咩都死
拎每日加倍算

俾番新加入既巴打知

12號出2隻聖誕限定 同以上幾隻機率UP

下年1月出肥大/烈咬陸鯊同第二隻神獸

神獸都係肝返黎?

估計同超夢夢一樣玩法 希望會改善

聖誕pool pass
出2隻垃圾邊個抽

真，仲要限定？ 竹蘭同渡先似限定

再改難啲

改難但冇禁肝既話其實不錯

唔打算課

隻game零課都可以打哂主線 係打EX難d (EX後期先有得打)
慢慢黎 隻game改善緊reward 見到好嘢先抽 唔駛隻隻都要抽

好似好難突破
要既數量好多

如果冇夜靈嘅話
信使鳥屌唔屌得過

隻野係幾唔錯 問題係pickup率得1.5%, 同其他兩隻野分擔咗,平時嗰啲都有2%,想抽中會好難

1）買account 有土狼/蜥蜴嗰d先值得買
2）新加入既唯有慢慢肝 加油

一諗起抽中冰鬼護

最垃圾5星

唔打算課金落去

隻嘢拎嚟跣鳩啲玩家
儲埋儲啲石
一開

咁解吓活動/每日登入拎吓石嚟等有用嘅池先抽

我已經決定唔肝 冇乜意思
不大了復刻先搞埋個尾

重申多次！咁多布，唔抽！

聖誕咁多布先正常,你睇下而家啲電話驚聖誕都搞到夏日泳裝咁

我要過澳洲聖誕

你估真係抽精靈咩 抽女角咋嘛

想問下仲差幾多下白同紅
刷到心灰意冷

你應該刷左一半左右

嗚哇

有一半咩？成長劵我刷左9張都當1/3甚至1/4算
每換一次都會提升要求

好睇有兩部機可以放置一部慢慢刷

紅卷：300，400，500
白卷：1300，1500，1700

一目了然

之後唔會再升？

班街場撚出撚夠黑狗未啊 屌
唔撚識玩就睇下攻略先啦

仲有600，700同2000

保守估計差300場左右

就係我
黑狗有咩問題？ very hard auto 過硬

ex

auto唔使黑霧都過到？

vh 3狗auto上4下buff然後鳩叫到地圖炮基本上就贏左
Ex打一場就算啦 不過有雪花一樣可以用狗打

可以兩部同時時開？

黑魯加俾初期印象搞臭咗之後buff到100%爆擊後就勁咗好多

佢唔好用係未mega前係干擾，mega後先變輸出

留石抽肥大

初期唔係100%爆嘅咩？
招式無改過點解會buff咗

想問下點樣可以去到夜晚呀，上網睇又話去曠野，等咗勁耐都未變黑

Sor推錯post

Dire hit 呢樣野係要去到+3先會100%爆，+2係50%爆
本身蜥蝪王同黑魯加呢堆撳1下只會+1[Dire hit],撳兩下只會係+2(50%爆）
9月嗰陣buff 晒變[Dire hit +] 所以撳兩下會變100%爆（+3)
所以超夢夢用完兩下buff 之後變100%爆，輸出重高過+4 特攻buff 嘅人造細胞卵而且超夢夢有得好似狼人咁不斷刷協力bar 條，又唔驚miss

換位過幾次 覺得vh auto都係黑狗擺頭好過蜥蝪擺頭
黑狗有時咬月石 有時吠 但好少見咬超夢夢先
但係蜥蝪成日都打超夢夢先

嘩今晚搞咩
一打就連輸四場
超夢夢都未開大就先死一隻
殺唔到隻太陽岩大自爆再死一隻直接GG
一場連怪力都出鳩埋
點玩

見到啲黑狗高竇貓係咁打中間真係無言

超夢very hard都打唔贏
有冇攻略

黑魯加/幾何冰/酷豹/狼人/木守宮
有會易啲
物攻打右特攻打左咪撚做中間超人
Btw超夢夢

唔係 只不過可以一部刷一部做自己嘢無咁悶

喺巴哈睇過有人開兩部電話刷
利申：冇試過，亦都唔知會唔會鎖

可以兩部機同時登入一個nintendo ac
不過唔可以同時玩
舉例我電話刷到冇電就轉ipad 可以直接玩唔似大部分game要入code引繼再dl data
刷到ipad冇電又轉返電話刷
因為呢隻game食電食到叉住玩係叉唔到上去

掛機組NPC刷
用邊隻打最快？

有冇人已經唔想刷

同我一樣，不過我訓會比ipad自動刷到天光

打到4000張卷已經放棄

已經放棄唔肝，
如果次次神獸都係咁肝，我寧願做登入黨算

今次係咪第一次
利申 之前冇玩

神獸係第一次…而家覺得 H 同 VH 各打 20 場好佛心

vh 打500場
點打

打到好悶
仲差好多先打滿但係已經唔太想刷
依家先打哂5隻超夢
下面仲有全部突破卷未打....

佢應該放多d booster
宜家第一次都搞到人唔刷 之後點算

打少日已經唔駛追
我等復刻算數

仲忙過返工

完成啦

部機掛到hand左十幾次

打到要去換電池 我仲差4張

唔駛課金比咁勁卡都算ok ga
下次d神獸未必有咁勁

今次打唔哂都盡力打夠料升到120
同埋唔知多左d料會唔會回收，遲下出150時可能又要再打過

見到本champion note 係datamine度
應該過多幾個月會出150

個個event過咗交換期限啲料都變錢啦
仲要得好少錢

應該點入手呢隻game 刷進化料？

打大修練打吓主線

想問下點樣可以進化

過左主線故事開哂功能先，之後打料升到常用主力100-120lv

再刷超夢，裝備，冇野做可以打哂所有關ex mode

暫時係得咁多野做住

交換所換進化石，個人建議升草蛇先，掛機刷料搵佢擋

大修練d料係食定學技用

佢有狼人唔係升夜靈先比較好咩

拎嚟突破上限/賣錢換道具（珍珠）/升level用嘅（本書）
你𠵱家level max咗嘅話，要去突破上限

打到第幾章先有突破上限

搵綠色頭髮條女冇咩
冇嘅我唔記得啦，你打落去就會有

呢個禮拜六日有時間等我update下#1
下個巴打開post可以用到

之前被人百屌 話會改進
依家出超夢活動 正常玩刷滿基本冇可能 除非日日肝爆
唔係就個個用自動外掛刷
被人屌完都冇改進過

應該2，3月先改哂

佢今次活動唯一敗北係未改coop就出 節奏太慢
活動太肝呢D係要慢慢拿捏 好多game一出都比人話太肝
唔想肝哂咪肝到寶5囉 免費角黎講已經好好用
我又唔覺得佢冇改進既 至少好過哂佢之前果啲屬性強化活動

老老豆豆 今次vh auto都係幾分鐘一場其實我覺得問題唔大
慘在一日要刷三四十場真係冇咁好心機
D時間用黎做其他野好過
用外掛咁有乜意思

好似有巴打咁講 原來20/20已經好佛心
宜家40*13都痴撚線

睇你點睇
比個垃圾活動你打幾場拎幾百石當你乞衣係佛心
定係要你肝但免費比隻勁角你先係佛心

40*13已經唔係肝咁簡單

咩係40*13 一時醒唔起

我諗13日每日打40場

我最肝嗰日打咗差唔多100場
按依家進度 星期五前可以farm完

其實唔講肝超夢夢嘅話
mission 100場送咗1300石 多過平時event

隻貓其實係咪抽來都冇咩用

淨係呢個event有用 但又唔係必用

event以外endgame係打ex關
但ex關vh幾乎隻隻都防能力down, 應該偷唔到能力

Event auto 快刷用

唔記得幾多張
我突到120lv 星+10就停咗

咁隻人造細胞撚有冇用

生不逢時 啱啱出嗰陣取消咗Ex關等改版 到咗而家直頭連超夢夢都比唔過 上咗+4特攻輸出重低過超夢夢

佢個加4係全隊buff定自己buff
如果係自己即係supporter仲係用青蛇?

自己

佢自己buff到特攻?

Buff到
用兩次+4
仲有加雙防
但真係冇乜力

其實超夢夢升滿都唔係好勁
至少auto大修慢過天然鳥

100%爆擊已經係可以用佢嘅理由嚟auto大修同天然鳥比隻隻都唔夠快架啦

刷滿其實要幾多張卷
啱啱先拎到隻野

白票好似萬幾張

點刷咁多
一場兩三張

我都答你唔到
我個肝頂得順我部電話都頂唔到
所以我刷夠喇叭拎埋啲石就算啦

打co-op VH 一場平均跌25張白 10張紅
新手就打番Hard 好d

嘩巴打你三張三張咁刷夠800張??

打到今日先夠800

超夢夢打風露勁到
可以坦埋拍組技

肝完 又可以養生

點肝法

打單人模式 奇襲的超夢 Auto
用咩組合最快刷

終於肝完

仲差4張 希望星期五搞掂 之後又可以休養生息

想問大家會優先換超夢夢升技定係直接換升星券升能力?

請問隻黑貓 我抽中左兩次 但我點樣睇到我有兩隻
Sorry 新手玩左幾個鐘

好似第二隻係升技
我都係新玩

Ex真係難
都未大自爆啲人就死兩隻
爆完就行家橙最後得返兩個人打

但係我禁黎禁去都搵唔到證明果個位置

Ex好似唔會出卷？

我未拎石
連耿鬼都拎埋出嚟係咩事

因為Ex打一次就得
所以無乜人會再入場carry

重複第2至第5隻會升所有攻擊技威力
每次5% 升滿就多20%
再之後每隻重複都變一張升星券

左邊一隻比卡超
右邊一隻月石
家吓玩負重訓練咩

想問如果加fd刷係咪冇得再來一次
如果可以 呢度是但三個巴打一齊打咪唔怕比街場雷

姐係要升爆一隻野要25隻？？
我見升星星有20格

升星券無跟sync pair, 只係分3,4,5星
重複邊隻就跟返嗰個星數俾
5星升滿就要20張5星券
4星升滿就要20張4星券, 升到做5星之後再20張5星券
3星升滿就要20張3星券升到做4星再...

同埋有時event換嘢有升星券換

明白 姐係最重要刷左5隻先 就夠

又派石

到依家都仲係覺得節限章魚桶真係好撚癲

陣間應該有石派 酷豹個pool應該去到19號架喎

唔係有bug提前取消咩

等鬼仲擔心冇老綜拎

我*

係喎冇睇公告

新果兩隻係咪垃圾可以skip

有冇新寵能力睇？

20抽全3星 留黎抽竹蘭算

兩個event炒埋一碟
聖誕又唔知要肝幾多場換升星券

3張3張咁囉 咪好慢？

有咩bug

開game/game press

掛機嘛

十二號會抽唔到嘢

月底會補番隻貓俾人抽

原來開game冇
Sor自膠

信使鳥

章魚桶

巴打可以入去睇技能同stats

2隻麻麻地 為囡先抽信使鳥
等下個月渡同竹籣好過

雷超

話俾你聽呢隻驚 叫pokemon [masters]

重點係限定寵 但pickup 機率得1.5% 重低過平時，水啲on9抽咩

我叫咗大家等渡同竹蘭

請問點解對戰緊 隻寵左邊有個感嘆號

佢派埋呢3900石就過40k 可以有保底任選唔驚唔中

對面有剋你嘅技

我往後也會幫你出的

大大力

真心問，隻章魚桶個master好受歡迎咩
唔係呢隻game都醒唔起佢

咁多個男Master入面睇落比較靚仔?又係四天王

10抽得有彩, 點知係暖暖豬

抽親五星都得天線冇彩花

低攻到 完全唔知有咩用
隻鳴依仲要包到波腳都睇唔到 痴撚線...

請問打到邊先叫開哂d功能？

好似又有新活動刷?

隻野support黎論招技同坦度其實係玩得過

真，套聖誕裝都唔靚⋯⋯
有兩萬石都唔想抽

冇夜靈抽得過

抽唔中信使鳥
只係中班馬

SH等渡竹蘭

超夢夢真係好勁, PKM GO同呢隻濕膠GAME都可以令到有班舊玩家回鍋

夜靈勁定佢勁?

100%夜靈
個人覺得水水獺可能好用過佢
利申兩隻都冇，原本諗住抽，見到個池咁雜就唔想抽

我玩返冇耐
有咩要搞左先

應有盡有
其實我都唔係玩咗好耐
如果係我，我會將盧根升到百二

好，咁刷埋果1000紅劵就搞下隻狼人先

升土狼同蜥蜴上120
巴打可以留石抽渡同竹蘭

我新手玩左一日
刷左2隻超夢夢
有隻 酷豹
基本都冇乜寵

我見你地好似成日提 黑魯加 狼人
信使鳥,咁新pool 值得抽嗎

多口問下 狼人個寵 直接叫狼人？

thanks，班馬係咪冇咩用
當初抽佢純粹因為想條女係主頁面出現

叫鬃岩狼人

黑夜版鬃岩狼人ルガルガン

暫時冇咩用 保持lv100就夠
隻超能貓可以升到100 配雷超稚雞快速刷大修鍊

火稚雞3星果隻 超能貓係最底右2?

塞哂呢三隻然後就可以auto過大修練?

活動變左30+30

黑狗其實一般般
狼人幾好用但係冇加乘
所以要抽可以抽隻木守宮
如果有錢嘅話可以買ac

一萬石 抽中兩隻暖暖豬 跟住乜9都冇

最憎買ac

我都冇買
可能係情義結問題
但確實好實惠
因為供過於求

咩黎

Ios 同 an 分開?
我諗緊ios轉an 用按鍵精靈

開group約戰刷嗎？
我發現隻game邀左人都唔知
開群會唔會更快溝通到

有冇巴打打ex

過到啦
隊友有貓嘅贏嘅關鍵

我有 但零星 突破左1次 100lv only

100lv夠啦
第一round清到小怪
等超夢夢放完大技再搶
Btw拎過關嗰三百石再抽中咗五星

巴打呢排鴻運當頭

可以學巴打話齋留石過冬

聖誕送1000石

點都唔夠9月嗰次 有bug 派6000石咁癲

有冇人刷超夢夢 vh - 1

開左突破，協力，裝備就叫齊功能，都係打爆故仔之後打協力過ex

原來有裝備

打到後期先有 我會遲D update下嗰#1

唔該哂

屎忽痕去抽

4,3星升星卷升邊度好?

好似用nintendo ac連到 係石分開
唔好手痕係an個邊拎石就ok

超夢夢個auto都係怪怪地 死都要出下念力

12改善co-op改左去邊呀

依隻Game啲機率真係好撚垃圾
抽咗5次冇5星全重覆

似係同大改EX一齊出

狼人爆Mp都出落石
打超夢夢有拍組技明明用緊酷豹都轉狼人出技 心諗狼人真係勁咁多咩

聖誕鳴依又幾好用
開完 buff 條 bar 回氣快到用唔哂

想問吓應該優先換超夢夢升技定係換20張升星劵?

同意 早過排易抽 今次聖誕可能暗改機率

巴哈有人分析過，八樓有講
如果你個肝唔夠大
可能要有取捨 mix 黎買黎達到能力值最大化
詳細自己睇下

7% 中五星其實唔算低喎
我見坊間好多 5% 都冇

機率對我一直都咁撚樣
得6隻抽嘅5星
儲咗好多石For小菊兒
由個期開始冇撚中過5星
On99, 7%喎

6隻5星唔算少啦
但比我揀寧願只要三隻五星 狼人 木守 夜靈

想問下為咗木守同比比鳥抽章魚pool會否不智

你2隻都想要嘅話機率有3% 算唔錯不過除非你對肥大同竹蘭冇興趣,唔係我覺得等歪出嚟比較好

開ser刷咗夜靈同小鋸鱷起手之後未抽過最近見超夢夢先玩返 4萬石係身諗緊轟咩pool好
見狼人木守好強勢好缺打手

大比鳥抽到保5 垃圾

地龍應該唔錯,雖然係Mega寵但自帶地震,我諗至少點都取代到雷超肥大就4格單體

物攻版咁等下個pool算

應該又分pool 想要both

啱啱玩返 想問下刷四天王筆記係咪打攻之修練sh?

Se先啱

攻守技修練se同大修練vh都有
最後係夠筆記但唔夠罐 唔使特別理筆記數量的

好唔該哂

係夠罐唔夠經驗書

等肥大

我無肝修練 淨係每日清大修練
書都夠升2隻但仲未夠罐

I mean level書 100>120 要百幾本

我都係,希望10抽中

一開GAME 有玩 之後抽唔到火豬就無玩 但無DEL 到 噚日開返GAME 見到有超夢夢 即刻玩返

想問下火稚雞 點拎到 我見係自己個人物

故仔打到廿幾章就有

一諗到佢個pool會連埋其他嘢就頭痛

可能分兩個星期

一日刷得2000張白卷
好似趕唔切整爆星超夢夢

2個冠軍有無話係咪1月1出
啲升星券得返17日，如果1月前無新角就餵哂狼人算

會限時？

會
但係唔係換取時限係十七日
因為我見張卷寫住二月

抽到嘅唔限
event交換嘅有限

屌冇電腦 手機冇得自動掛過夜

新手一問 有冇方法可以全自動掛機刷超夢夢今日好撚戇鳩咁樣撳咗100次覺得好攰

Android有auto clicker
iOS就要連點器
其實宜家冇EX關要用超能力系
官力通告都有寫過之後會復刻(雖然唔知幾時)
真係刷唔切超夢夢可以刷咗其餘四隻先
潛力卡就隨緣等下次

其餘果四隻係指邊幾隻？要用石抽嘅？

Sorry 我真係啱啱先玩所以乜柒都唔知

超能EX好快會有,好似係
[quest_title_1030401006300002] EX Challenge: Marshal

除咗打完送嗰隻
喺交換道具仲有四隻可以換
大約5000白卷1500紅卷

係狼人木守系

超夢夢都係100%爆擊寵嚟 協力bar條都係4點4點咁去

同埋一日未fix coop一日打EX都係慘過食屎

Okok thanks ching

一日未fix coop一日都唔打EX

刷到麻木

超夢夢果d喇叭 活動完左會唔會消失

票寫住唔會消失
我諗喇叭都唔會

4天王筆記有冇得打返黎？

有
打se大修練/每日大修練
所以有錢每月換咗石先

好

幾時再出新寵
我主要儲寵

聖誕咪有
一月有竹蘭同啟暴龍

平時加攻加防嗰啲咪buff

中左信使鳥
唔想要章魚

如果竹蘭同啟暴龍冇自帶加攻加爆擊buff真係唔知抽唔抽好

地龍有

但Mega仆街芒一陣好似黑狗大比鳥咁都係伏

黑狗同大比鳥伏在未Mega時冇高傷技,呢隻一嚟就地震

好似路卡尼奧咁 未Mega都夠勁,因為有近身戰

最怕官方做壞最後變咗加強版黑狗

同狼人木守都係有距離
呢兩隻真係做得太勁

唔做壞點起死回生,超夢夢 + 聖誕限定Pool已經將隻驚營收拉返上前100 肥大同地龍係關鍵

起夢夢卷到500了刷到on9
有冇得二三四刷超夢夢？

我寧願佢fix咗coop先

道貝交換
仲有排你刷

緊係等超夢夢完先改Coop,等你班友屌咗佢咁耐

下 我以為有隻嘢就搞撚掂

仲有咩道具要換

比佢一次過出晒噴火龍又點
Coop閪到咁完咗咪又係Del驚

隻驚係咪已經冇諗住整下auto個ai
由一開始到依家都係on99

冇官方同777差唔多

thanks ching

睇圖隻烈咬就係 1.單體廢技 2.物攻buff 3.全體技 4.速度&爆擊buff

就咁睇如果招地震冇返禁上下勁既話隻烈咬就麻麻地

最怕佢削攻削速削血廢被動
好地地一隻打手變咗推圖仆街芒

驚佢速度慢到回唔切氣好過

咁講信使鳥係咪被低估

為咗一隻用另一隻
咁不如用返狼人木守

超夢夢到幾時

19

終於見到最後直路

岩岩先再入返GAME先知有超夢夢刷,頂

我最高嘅寵得85.....

加油 尋日刷完 足足24小時無開game

iPhone 人手刷 VH

就寶5喇

有冇auto打攻之修練se既陣推介？

打手：天然鳥狼人蜥蜴王
坦：物攻配夜靈 冇/特攻用草蛇
之後嗰隻我習慣放多隻support
月石舞天鵝朝baby火稚雞瑪莎娜
睇餸食飯

Thx 天然鳥做打手好屈

廢人餐嘅主菜

無天然鳥

諗住刷到lv10/11就算
好難頂

左主線天鵝 中主線狗 右主線海獅

平民auto

係唔係咁
因為我無刷裝備
同埋有兩隻未升會唔會差好遠
新玩 乜都唔知

中間係5*狗先啱
輸出靠隻海獅
開齊主動被動技都夠做

Unlock 到115lv會快少少咁解

*110

隻長毛狗？

Yes

試完
自己唔識開技加攻

但係過唔過到先
成日會慢過對面sync move 但係都會過到

要自己開技加攻
咁過到

唔駛架喎

頭先試左兩鋪係完全無加過攻
快就肯定唔係快架啦
但係可以auto

三隻都冇？
咁雷超應該都得

輸出我暫時得呢啲
都要慢慢打慢慢升

咁用狼人咪得

狼人好咩
咁早知唔升隻白海獅

咁輔助點配好

巴打撳顯示更多
我喺#763有講

我試下天鵝 火雞先
無夜靈
唔該巴打

咁用草蛇
右邊再諗天鵝/火雞

今晚會post update咗既#1
大家可以隨便俾意見 我盡量完善佢
希望幫到大家

個人建議
新手教學（打完邊關先開到邊個功能），刷關隊推薦，首抽寵（狼人，木守，天然鳥），在生玩家id, 各個wiki網站

辛苦ching

我不打了.jpg

辛苦哂啦巴打

最緊要有task

聽講3隻超夢夢auto可以打爆呢個EX

Ex vh 連武會唔會太易打
一隻超夢夢 完場

屌冇task冇石拎
咁易打？

event都未完又要刷爆超能Gear

點解我隻超夢夢auto ex淨係識出confusion

究竟係超夢夢勁定ex set得易
3超夢橫掃

第一次打EX咁爽

月尾改呢堆關

set得易,你睇佢難度要求都低 同時超夢夢都好勁,必爆 = 4格協力bar ,而且夠力打爆左右,因為唔打爆左右就會俾人一技一隻

見大家肝得咁辛苦，開一關出來比大家玩下無雙姐

隻信使鳥之前係咪有公告話有bug啱啱睇住佢出完招加速之後 條bar郁得快到超夢夢無限氣咁

係咪仲未fix

改啲單機材料關托咩
佢真係唔識架喎

冇人叫改既關就走去改
應該似會改難d reward前排先adjust完

12月下旬実施予定のアップデートにて、「機能解放への試練」の一部と大修練の報酬が変更されます。

又改

關新EX一眼就睇得出啲人未刷滿隻超夢夢
一拳打唔死人 又一拳比人打死

已經放棄左刷

有冇人刷新EX

同NPC都贏

Ios刷 好煩
有時禁左半個鐘諗住刷返個2，3個鐘
點之頭幾場就彈app
仲差4張

輕鬆刷都刷到死死下
完全想像唔到之刷啲人點刷裝備

難得有一關易打，裝備又岩超夢用。
我決定肝埋呢個月

隻超夢肝唔爆

我肝到3+10算

之前刷嘅要圍爐打先輕鬆刷爆打街場要夠M先得

刷ex點都有意思過掛機啦未有e4書前場場ex都好刺激

打到0+3就無打
之前一唔打單人
啱啱先發現原來夠打多人3

你有狼人蜥蜴王仲有黑狗
4都夠打
何況3

成日諗住升唔到120唔會夠打

都係啱啱先過到4
打咗好多場

保守計蜥蜴100 狼人120 黑狗100
應該都過到
前設係第二輪隊友要有貓

帶npc都得
係慢啲

Ex喎
係嘅話巴打都幾勁

阪木3咋
4過鬼到咩

冇記錯巴打有狼人蜥蜴王黑狗/大力鱷
其實過到
不過都好睇隊友
唔想嘥時間試可以唔使打

貓都有
自閉打帶npc

咁巴打都幾富裕
冇咁保守諗其實三隻一百都過到
但係隊友太大變化
月石又有比卡超又有
有啲仲要有大唔放

有石就抽
有石就抽
玩咗兩個星期好似

新手放置PLAY收石見到有超夢夢就玩番
想問下刷裝備是咪不停重刷同一關?
因為我依家打裝備關淨係跌左初回個粒就冇跌過

想問4星有邊隻值得升
好似大部分都冇用

天然鳥，必升！

之前抽到隻人造細胞撚
想問隻超夢max晒滿突20屈到咁
佢有乜撚用

J

又肝完

咁快手。。我打極都唔出裝

請問掛機打飲料、強化書、珍珠 最難果關
用咩隊Auto最好？

夜靈天然鳥蛇

火稚雞 超夢 蛇/菊草都ok, ai唔會亂

蜥蜴，天鵝，(任意)

天然鳥，蛇，火雞

打字打到訓着 巴打們幫手睇下有咩需要加減

[iOS/An] Pokémon Masters (18)| 寵物小精靈

Pokemon Master 係一隻以訓練員同小精靈組成拍擋組合(簡稱拍組)共同邁向勝利既遊戲。

事不宜遲 為大家帶來遊戲介紹(#1) & 現時活動+Leak及進階玩法Co-op篇(#2)

首抽

遊戲目前出咗78隻拍組 分為3星 / 4星 / 5星

3星：73%
4星：20%
5星： 7%

大家打完第一章系統會派～1200鑽石 ， 可以抽4隻拍組 (Sync Pairs) / 有假首抽 ，必中大乳牛 大家可以唔洗理會。 打完第二章 再連Nintendo Ac會再送600鑽石 ，可以再抽2隻拍組 ，但需時共約20分鐘。
建議新手們唔想浪費太多時間刷首抽既話，打完第一章就去抽4組。

現時最佳開局拍組：

麗姿&狼人 攻手

小悠&木守宮(可進化) 攻手

芙蓉&夜靈(暫未開放進化) 輔助

其餘較佳開局組合:

克麗絲&小鋸鱷 (可進化) 攻手

青綠&大比鳥 (戰鬥中可mega進化) 攻手

天然鳥 非常有用既farm材料Pokemon

梨花&黑魯加 (戰鬥中可mega進化) 攻手

如果大家首抽抽唔到以上拍組 唔洗灰心
單機模式(Main Story)基本上可用免費送的拍組(SSR組合)完成.
陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)
Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷超 Raichu;
第18章送5星長毛狗 Stoutland
第20章送5星超能貓 /21章送火稚雞

介面介紹

一）抽拍組

活動通常維持2個星期 有部分拍組會因活動原因提高咗rate% 拍組抽一次要300鑽 另外 每日都可以用100課金鑽抽一次，抽完要等第二日2點

新手會特別多一個活動抽 10抽必中5星 只限課金 大家會係開服頭幾隻5星拍組入面隨機抽中其中一隻

如果大家重覆抽到同一隻拍組 將會提升拍組技能lv 當升至lv5 即技能已升滿 ，再抽到重覆既話 將會變成 成長卷

拍組點數） 一個對於重課/鐘意儲石先有用既功能 當點數達到 400點 (每抽3點），就可以從pool入面所有拍組揀一隻自己想要既 不過記住點數係唔會累計，完咗活動就歸零

二）課金

自己衡量 一開始會有幾個一次性優惠課金 重課金人士可以考慮課 另外每個月都有一個優惠課金 都係嗰句 自己衡量 唔課都可以靠佢派既石同活動石抽拍組。

三）交換道具

呢隻遊戲有好多唔同類型既道具 詳情拉落D睇

1. 活動限定換 (最值得換係升星券同神獸道具)
2. 每月/每日開放 (大家要留意進化石為每月開放 所以需善用）
3. 長期開放

四）出售裝備

玩家需要完成多隊模式第18章VH 先unlock到

一）主線劇情 (Main Story) 新手必睇

暫時開放到中場故事3 待更新

#新手既優先目標就係完成主線
要解鎖遊戲大部份功能 玩家需要完成至第18章

#拍組隊伍
非課金人士: 可以用SSR隊
課金人士: 如果抽中土狼/木守宮既話 恭喜哂 你會相對輕鬆得多

#戰鬥系統
每隻拍組都有4招技能同一招大技
可以mega進化既拍組會係出大技期間mega進化
技能亦會有所改變 目前可以mega進化得以下幾隻：路卡利歐、鉗刀甲蟲、大針蜂、耿鬼、黑魯加、大比鳥

#新手係戰鬥中既能量bar一開始只有4格 建議盡快unlock到6格 (去交換道具到unlock)

二）活動

定期出，一般維持2星期，最新活動請參考#2

三）拍組劇情

當你unlock到拍組 就會出現感嘆號 入去完成劇情可以拎石 / 仲有一個用途 就係進化，如果要進化拍組 需要入去完成劇情及對戰(請留意並不是所有小精靈都有開放進化，要睇邊隻有得進可以睇圖鑑）

四）其他活動 新手同最近回巢既巴絲必睇

拍組lv最高現為120 (五星) / 115 (四星) / 110 (三星)

升lv需要用上素材 大家除咗係平時既劇情同活動拎到之外 仲可以係修練同大修練中拎到。

修練：主要可獲得強化手冊/強化飲料/聰明飲料同補給飲料 拍組升lv要用上相應既飲料 強化手冊則全部拍組皆適用 / 除咗呢幾樣 大家仲可以係修鍊入面獲得學習器(學技能) / 技能精華(學技能) /道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note)

修練既難度目前分咗5種難度 ，farm關隊伍有以下建議俾大家

Normal / Hard / Very Hard
初時先用來farm 後期無視

Expert/Super Hard
隊伍 ：以雷超為主 配2隻輔助(火稚雞/超能貓/草蛇/夜靈/大菊花/天鵝)Auto輕鬆過
拍組lv最好lv80以上先穩陣farm

Super Expert/Ultra Hard
隊伍1：以天然鳥為主 配2隻輔助(火稚雞/超能貓/草蛇/夜靈/大菊花/天鵝) Auto輕鬆過
拍組lv最好lv95以上先穩陣farm
隊伍2：無天然鳥既玩家要farm既話 相對困難d 要要有土狼先得/相剋既隊伍。

道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note) 只可以係Super Expert/Ultra Hard到獲得 drop rate 10 % & 3%.

大修練：每日會有2款限時大修鍊 時間完結後就自動出另一款大修練，不斷Loop，而每逢星期六晚上10點至星期日晚上10點會一次過出齊5個大修練。大修練與修練既分別除咗上述道具數目的增加外 ，仲有道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note)既drop rate會提升到50%同10%. 另外亦多咗一項大修練，可以換錢既珍珠，金幣係遊戲中相當重要，所以有時間打盡量打哂換錢。

每項大修煉難度目前分為3種度 farm關隊伍有以下建議俾大家：

Normal /Hard
大家可以用雷超+雙輔助隊 Auto輕鬆贏

Very Hard
1）天然鳥+雙輔助隊 Auto輕鬆贏
2）屬性相剋 / 土狼+木守宮+輔助隊
3）雷超+雙輔助隊 win rate不穩定

當然以上修煉同大修練有其他隊伍砌法 上面只係列出比較大眾化/易farm既隊伍，大家最緊要搵到啱自己既拍組黎farm 悶就一定架喇 呢隻game只要肯肝 大家既距離唔會相差得遠 課金既唯一用途就係抽拍組 運氣先係一切 祝大家歐氣十足

呢隻遊戲除咗有單人故事模式 當然有多隊模式Co-op

新手只要完成主線第11章就可以unlock主線同活動既co-op

Co-op分成三類 ：主線 /活動/ 其他

主線： 玩家繼續挑戰故事模式既co-op 部分關卡需要特定拍組先相對易過 詳情請看#2

活動：同各玩家一齊挑戰 一般有Hard / Very Hard 除咗神獸活動

其他： EX關 亦係成隻game 最難既關卡 暫時只有9關 每關有2個難度 EX關要完成Co-op第十八章VH先可以unlock ，鑑於EX關唔易打而且最好要圍爐打 官方有提出會改善 如果仲想深究 請看#2 ，否則新手可暫時不理會。

頭三個冇乜特別 唔多講

第四個-突破界限
新手要完成主線第四章後再完成開放功能之試煉既task就可以unlock/ 當每隻拍組升lv升到某階段 需要用上某些素材先可以突破lv 界限 繼續升上去，每隻拍組都有5次突破界限

第五個-強化獎備
玩家需要完成多隊模式第18章VH 先unlock到 呢一part 請留意#2 會詳細說明

第六個-提升
新手要完成主線第四章後再完成開放功能之試煉既task就可以unlock/ 每隻拍組都可以透過相應星星既成長卷再提升自己既能力值，要升滿能力值要20張 / 由於成長卷只能靠活動換取/同一隻拍組重覆抽多過5次會變成成長卷方式獲得 非常罕有，大家要小心考慮，以下幾隻拍組為建議/值得投資

5星拍組 (優先投資以下2隻是但一隻)
土狼 / 木守宮

4星拍組 (暫時冇話邊隻急住要投資，睇下自己對邊隻有愛）

路卡利歐(從三星升上去）
鉗刀甲蟲
天然鳥
電超

3星拍組 (以下幾隻比較有用，可以優先升以下呢幾隻）

路卡利歐
火稚雞
朝北鼻

# 大家要留意活動換既成長券都係有限時 謹記要用咗佢

大家既ID 金幣 鑽石 可以係呢度搵到
仲有任務圖鑑 加朋友/ 大家所獲得既所有道具 以及遊戲設定 / 任記帳號管理

最底中間既位置係邀請室 ， 如果要邀請朋友一齊打多人模式 可以經呢度入code進入

——————————————————

常用網站

每隻Pokemon評價及Tier List:

Gamepress(資料最齊):

Reddit:

巴哈：

我打完覺得自己太多字
有冇咩好建議

同埋我手多得滯 開埋post 大家唔洗理

辛苦ching了

感謝ching

應該係每日香港時間06:00 14:00 22:00 每8個鐘換 每個出現維持16個鐘
除咗星期六14:00嗰次維持8個鐘
星期六22:00會五個全出24個鐘
星期日06:00 14:00都無
星期日22:00一次出兩個 一個8個鐘 一個16個鐘

ios入game白畫面彈game咩事

冰鬼護都有得mega，不過太廢所以畀人遺忘

幾時有肥大抽

痴痴。。天然鳥真係好撚勁

想要

完全醒唔起 最廢5星

下個月

辛苦了

下次路卡利歐可唔可以叫返路卡利奧成日聽人講歐 同伊布皮卡丘一樣銀耳 始終我好鍾意路卡只係冇嗰兩隻冷門結果好似俾人冷落咗叫晒歐咁 夜巨人 > 夜靈 , 超夢夢少粒字呢啲我都冇乜意見

我改返佢 sorry

你打咗咁多字就算啦始終因為音譯問題而改名嘅寵我都幾介意

我多數直接叫 lucario

我好多fd直接講歐伊貝比卡超都識講偏偏呢隻就歐歐聲

其實我用慣英文版 不過見大家用中文多 所以先照住官方嗰種釋法 我下次會留意 同埋我諗住張部份文字圖像化 咁樣大家唔洗睇咁多字我仲爭一part未打好 今晚再繼續

超夢夢刷單人 現在才11/20
是不是沒有希望了?

我都刷單人，已經20/20

仲有既 不過要keep住刷

港任堆文盲級譯名尤其劍盾啲譯名好似比啲啱啱學中文嘅鬼佬譯咁

大比黑狗就算啦
一陣得呢兩隻打coop真係含bird都冇味
天然鳥單人就得打coop 都係伏伏地
佢一日唔改coop一日都係打手同夜靈天下

所以超夢夢真係新手恩物 僅次於狼人木守既打手

除咗冇雙buff其他無得輸
有輔助更穩

仲要免費只要肯肝 一定會有

有償單抽聖誕嗚依機中彩色
開心左10秒
又係人造細胞撚

幾時岀比賽同對戰，好撚悶

3隻超夢AutoEX連武真係超快完場
自己隻100Lv只係得10/20,1/5拍組

升到120先，120唔難搞

升完試打咗一場vh，之後就冇熄過auto

Vh常有，活動得返一日

已經掛緊進化書 狼人,蜥蝪啲料都比晒超夢玩

請問gym leader notes 可以點攞

Skill capsule都係 好似打極都冇乜

EX連武VH打極都唔跌裝

打大修練

即係supercourse??

可以參考#845
#Supercourse VH 同 普通course UH都會跌
#Co-op H同EX Challenge VH亦會跌

成長潛力肝到傻，而家先5/20。

5+5

Last一日要趕超夢夢尾班車既話建議肝左寶5先 cp值應該最高

輪住升，邊樣低價換邊樣先

如果冇打手其實平衡升最好
增加其他關生存嘅時間
如果只係想要超能系打手
寶5加傷全攻就最好

我單刷而家 16/20
唔知夠唔夠時間

等復刻算
點刷都唔爆

唔洗咁chur去肝 等復刻
下個月有第2隻神獸

啱啱開活動先啱啱玩
頭幾日乜都唔識又唔夠打
所以打唔齊

唔緊要 新入坑最緊要拎到隻超夢夢 成長卷等復刻再刷 冇謂花太多時間肝 打主線仲好

刷咗寶1算數

新玩打夠料突破120lv 就得

即刻睇一睇
原來未夠
唔該巴打

下隻神瘦又係咁肝嘅話可以買過部電話

刷多十零場左右就夠

我部iphone舊電已經85%
諗住未過保養期去換

我6s+長期發熱
唔想換m字額啊

平平地買部 snapdragon 636 較到咩都最低
已經好順

啱啱先換咗電腦冇錢啦

好險阿，唔到120你之後唔會想拎出來用，到佢復刻可能已經出唔到場

照宜家啲五星越整越廢
超能系打手我諗應該有排用

啲罐罐飲料好難打

有冇天然鳥

沒有

神獸差極有個譜
下星期份letter 應該會公佈1月d料

咁兩坦加超夢夢試下

初初我都諗住仆街芒驚差極有個譜
結果

仲有好多高人氣寵未出，佢d卡唔愈出愈勁，d人愈出愈少布。點呃人課金

劍盾 幾日貨仔

希望會有劍盾D囡囡

有マリィ我All in

呢隻是咪唔會有角色同佢pair up?

即係佢應該永世唔駛旨意喺呢隻game度出?

之前有巴打係datamine搵到Galar地區既對話 應該好大機會出

佢同咩人pair任佢up 姐，可能出劇場版負責吹笛條女比佢

SE AUTO係咪火稚雞+夜靈+超夢/狼人就夠做
利申：無天然鳥 有蜥蜴王

無夜靈可以換咩

我都唔知我自己都仲升緊隊 無咩四天王筆記

試咗兩坦一打手先
唔得先睇下點解

火雞定位其實係咩
兩坦即係蛇+夜靈？
我仲有月石同朝北鼻
但呢兩隻好似都無咩人推薦咁

蛇都應該得
其實要佢坦

坦

咁我火雞+夜靈坦算

月石同朝北鼻用嚟疊Buff

手動夠打既
係auto會死

先升咗超夢夢上120先試用兩坦？
我都想問坦係咩

我有呢啲
唔該巴打

單人對面會睇仇恨值打自己邊隻
用兩隻高仇恨值嚟吸傷

你開右上個Filter 有攻/技/輔助型 輔助就係坦

火雞定位應該係半Buff半坦(?)
坦我用開蛇+夜靈冇練佢

火雞多2點爆擊Buff 周回配天然鳥會打快啲

佢有進化先練好多排緊隊

想佢出小智忍蛙，應該冇可能，小智好似冇喺game出現過

唔進化都好用

mimikyu間房

換到最後剩返7張紅同 2050張白
營運個腦係咪有問題？

120突破升超夢夢定狼好
超夢夢夠材料
狼仲要刷

有天然鳥求其
冇狼人

同你情況一樣

我好平均喎

你刷單機?

得閒就VH 唔得閒咪放低單機

日月出左佢封信同佢隻蛙

再睇多次超夢夢打SE好似仲好
咁All in 超夢夢

信你
升佢先

刷到5+10
收皮算懶

夠用架喇
聖誕故事d 成長卷有時間盡量farm

淨換五星對落狼人算
三四星冇乜興趣班吉拉奉神犬廢到

啱啱打完聖誕個幾關600石兩抽
抽中咗天然鳥
係咪用火雞 蛇 配佢？

係
先升95Lv學晒被動同招
唔好學空氣斬
速度可能差超夢夢少少
但穩定係100%

唔該巴打
差隻夜靈
留石等下算
新個兩隻抽唔到

新個兩隻好廢
假五星真四星

暫時呢家都係有石就單抽
狼人 木守 大比 天然鳥 貓
應該暫時夠用？

學參宿巴話齋
留石等裂咬同肥大算啦

無保底
通常無乜呢啲運氣一出就抽到

可以儲下石
打手基本上狼人木守已經夠
坦唔係必須
留返嚟抽一月或者自己鐘意嘅仆街芒

目標升哂主力打手上120先

巴打你最勁嗰兩隻打手都抽到啦
點會冇運氣

兩隻都係今次個活動抽
都無刷過首抽

得蜥蜴有加成
狼人冇加成都抽得中

有加成中重複五星先慘

之前有巴打叫留石等蜥蜴加成
有20抽
抽到狼人 反而隻蜥蜴唔中
之後呢幾日每日1抽 抽返黎

我睇返圖鑒我好多5星都未抽到

我好似有份叫
我隻蜥蜴都係單抽抽返嚟
打板木3勁好用
好彩嘅話兩嘢射死太陽
后羿

除咗小鋸鱷同夜靈其他都係伏

小鋸鱷我有
未有夜靈

咁你機已爆

Same
玩嗰陣咁啱過咗夜巨人加乘

玩個陣係隻貓
開局都係貓

我係大比

刷唔切了

未開始刷聖誕活動,有無超夢夢咁難刷?

拎石同刷卷都冇

易好撚多

終於趕到尾班車

部電話㷫到變暖蛋

白卷仲差700幾紅差300 希望追得切

大約要auto單機多4個鐘鬆啲, 11點幾差唔多完, 剩2個幾鐘buffer

天然鳥點解唔升4技
會亂出？

我都岩岩趕到了

留咗萬二石之後all in
最想要既係噴火龍
唔知幾時先出

聽講係半週年出

有無人幫打ex關 有狼人有木守

我剩係差柳伯有無興趣

趕到尾班車 好攰

係唔係要齊3個先打得

Ex係咪單刷唔到
慣咗自閉

柳伯應該要 最好有多隻狼 但出技次序要識我要搵搵

大部分都係 所以未打既唔好打等佢改好過

要唔要幫手
利申：只差可爾妮

要但夜晚先得
可爾妮最on9
我之前用沙暴bug打
火裝刷返erika 好d

新post:

五大訴求 缺一不可